101 1111 721 831 逢1字尾都出事

而家開始玩2字

11.13，三罷！

❗️❗️中大告急，中大告急❗️❗️
出唔到去嘅人幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工
/task2: 其他中國同香港議題
/task3: ⚠️中大 ⚠️

Rt + like + reply

幫推
(突發）幫手救中大（twitter戰線）